美國制裁會否包括 CCTVB ?

要不要向 Solomon 建議一下

嚴重違反不偏不倚報導新聞真相的準則

自推 10 連
1/10

自推 10 連
2/10

自推 10 連
3/10

自推 10 連
4/10

自推 10 連
5/10

自推 10 連
6/10

自推 10 連
7/10

自推 10 連
8/10

自推 10 連
9/10

自推 10 連
10/10

一定要制裁

呢間機構日日播假新聞應該制裁成亞洲亞洲

我覺得有啲難 佢唔係完全假新聞 係剪頭剪尾
不過都盡量要求佢地制裁 畢竟佢地有好多海外業務

push

推

先登記陳國強、李寶安、袁志偉、黃淑明呢四件源頭

我最關心謝振中條撚樣有冇份

唔俾喺美國落地都夠收佢皮
星馬美加都撐得住半間無綫
不過無綫好似摺緊衛星台 變晒做OTT

被制裁後好像連銀行戶口都不能開
睇佢點出糧

自推

再推

又推

輕推

重推

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

Push 6

Push 7

Push 8

Push 9

Push 10

Push 11

Push 12

Push 13

Push 14

Push 15

Push 16

Push 17

Push 18

Push 19

Push 20

唔會，TVB姑且叫傳媒，名義上不是官方媒體，無得搞
和理非罷買廣告客戶好過，反正下年經濟唔好，cut廣告budget由電視做起